【屠城派對】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXCV

#StandWithOzil

雲加

2

簡單ｄ講

原來就快有波睇

Party

愛蛇

鏝有唔少主力有份打國際賽
我地體力上有優勢

阿迪達回應 Partey 是否會在對陣曼城的比賽中上場：

“今天是他的第一次訓練，所以對他來說一切都很快。在我們簽下他之前，我們就知道他很健康，他非常願意上場比賽，我們將在接下來的幾天裡看到他的訓練情況。

他已經認識了一些隊友，，因為還有些人參加了國家隊比賽，但我們今天會讓所有人都回來，這將是他認識每個人的好日子。 ”

《 阿迪達在剛才的記者會上重點 》：

1) 阿仙奴仍在向蘇格蘭相關方面爭取解除 Tierney 的隔離；

2) Partey 有可能在周六與曼城的比賽中正選上場 ;

3) 薩利巴本賽季留隊 ;

4) 阿迪達表示希望與阿仙奴延長教練合同，不過也承認這需要用球隊的表現去爭取。

8折8折

今年無頭4換返愛SIR算

曼城

講得好！

屌你老母迷愛狗死全家

ESPN :

阿仙奴已經遊說蘇格蘭政府解禁 Tierney，並已經提交了照片證明，當他和阿姆斯特朗在酒店房間裡玩電腦遊戲時，他們的距離超過了社交距離要求的兩米。

理性佬出左利記輸7粒既片

？

Mavropanos to undergo surgery for a meniscus injury.

?

唔好咁痴線啦 上年我哋足總冠軍 今年講緊六冠王
你哋班友同我講連前四都無
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

講得好

細爆中埋

愛sir有頭4???

頭7都有佢份

細爆一去咗第二隊應該即刻出去玩

狗邊有頭七

細爆中左肺炎？

雷丁記錄報：

阿仙奴、狼隊和列斯聯正在爭奪雷丁18歲法國中場小將 Michael Olise，其中有兩間俱樂部報價500萬鎊均被拒絕。

又宣明會樣

有幾勁？

會唔會下一個細爆 又18歲法國中場

達蛇

輪換,唔好chur盡牙達

希望無咩事

咁快出Partey
夾都未夾過就對鏝
得唔得架

要俾佢跌下感受下先會發奮

唔夾都勁過圾啦

史特加官方 :

阿仙奴希臘小將馬夫羅帕諾斯接受膝蓋半月板修復手術，預計傷停一個月。

利Thiago咪又係咁出

痴撚線

轟都係咁出

身型完全唔似踢波

又傷

咁玻璃幾勁都冇用

冇得搞 踢德乙德甲都咁多傷
好難想像踢英超會點

應該係國際賽惹到
Last day借去哈化
之後就去U21報到

冇前4換返雲蛇算

傷追人

跣腳

國際賽真係

理性分析獌狗黎 唔敢講獌狗個場

本身睇好佢會成材
睇黎又係會傷到收皮

一齊係下面留言要求佢做多集1:6

雲愛都係狗

拉埋迷雲狗陪葬

後場每場都派膠 無野好分析

用波廢達蛇唔會用

希臘vvd

細爆會唔會比武肺激發佢既潛能

球迷

好返就踢到派路咁

幾勁
識施丹轉身😲

Azzez屌打

推拉>>>> 痢>>>>>廠

全部都係我地既人

話時話雷丁嘅財政狀況係咪好唔掂

以為拉莫斯會喺皇馬養老

獌都冇form，冇野好分析

淨係要美帝同燒

要alaba 夠了

踢t仔包皮後備

要埋pogba 做埃及輪換

本身廢嘅話，中完會更加廢

廢隊打少一個俾人大炒
有咩好分析

同意!

手足

炸彈佬做野未

暗星買通左連登

達蛇手足黎

今次賭大啲
如果拿卡對鏝入唔到波
我以後唔接愛蛇job

正苦啲廣告有冇廢到咁
得個人樣就算

job你老母

5 Demands Not 1 Less

怕佢正選都冇 上場佢都沒份打錫菲

你不嬲都淨係接拿卡job

對鏝會唔會又好似對猁咁收起包皮

對垃圾唔洗勞煩佢
留番師徒之戰先出

Party呢？

迷愛是生計 迷拿是良知

達哥有冇試過match day唔著黑衫？

到時會續㗎啦
仲交到貨佩狗點會放
一定榨乾佢先

應該唔會
佢知道包皮唔會甘心打強隊無得出場

手足
邊個再反達就係藍絲狗

勁大碌鳩

唔到佢話事

肥瀝個拉乎多人睇到

FB +YT加埋岩岩好10個

肥肥la 唔怪得唔使人課金

雙頭龍

傳阿迪達雪奧斯爾為慳錢

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達棄用攻中奧斯爾，原來因錢作怪。
阿迪達（Mikel Arteta）今季從未把奧斯爾（Mesut Ozil）納入比賽大軍，而且將他於歐霸盃的25人名單中剔除，相信很大機會在英超名單中也不會填上這名前德國國腳的名字。

根據《The Athletic》報道，阿迪達此舉全為了幫阿仙奴慳錢，因為奧斯爾在2018年1月續下的新約當中，有條款列明每次披甲都收取獎金。因此，阿迪達未能把周薪高達35萬鎊的奧斯爾賣走下，唯有雪藏他止蝕。

雖然兵工廠極力希望放走奧斯爾，但一手把他帶來及續約的前主帥雲加認為，球會應該把他納入主力陣容之中：「首先，他正處於最能表現的年紀，其次他極具天才及創造力，球會太浪費了。」

圖片來源 : ©AFP

阿迪達的焦慮：一日內要買到湯馬斯！

【Now Sports】阿仙奴在轉會窗最後一日從馬德里體育會買入湯馬斯，但兵工廠領隊阿迪達坦言，要在24小時內完成一宗買賣手續絕對是一項挑戰。

球隊在轉會窗關閉前才買入湯馬斯（Thomas Partey），有記者就問及阿仙奴領隊阿迪達（Mikel Arteta）是否擔憂未能趕及：「當事情到最後1分鐘時才辦的話，總會有點風險。當日很多事情同時發生，而且要在24小時內完成所有文書工作確是一項挑戰，但己隊最終完成任務，我真的很高
興。」

有報道報指馬體會對阿仙奴「強行買斷」湯馬斯感不滿，阿迪達認為合約精神更重要：「當合約存在買斷條款時，你就要預計任何時間都會有人提出收購。市場是開放的，這樣做完全合法。當然在此之前，我們已跟馬體會進行過溝通，讓他們作出相應準備。」

對於湯馬斯會否在周六作客曼城時地標上陣，阿迪達指現時還是言之過早：「他正在熟悉球會的一切，而且今天才進行首課操練。對他來說一切都來得太快了，雖然他的狀態良好，亦渴望參與比賽，我們會視乎未來數天的情況再決定是否讓他上陣。」

圖片來源 : ©AFP

綠衫佬都好癲

陣間派對係水貨點搞

當然在此之前，我們已跟馬體會進行過溝通，讓他們作出相應準備
又話最尾半個鐘果邊先知？

之前係咪傳緊會黎

屌碎料啦
70m都試過啦

唔提50m拿卡？

你成日睇文傑d片令到佢彈呢個廣告比你

覓膠點解日日都有圖有片出

係
Source係連登

Seed?

我話事

世風日下 乜家下啲死廢老咁撚猖狂嘅

好似唔係av 韓妹黎

day1咪下體同我地講rc or nth

Bot

我覺得咁樣勁不道德

唔拍av 咁晒料

牙達呢個陰險小人

禮尚往來
馬體夠叫拖拒絕哂其他交易
之後慢慢清完人先借拖
咁又好道德？

你指我地？

真
阿狗買西甲野都有保證

唔中意rc? Quit西甲囉

鬼叫佢追aouar追到最後一日
又要無錢又要追人

人地都唔想過黎
黎到應該踢幾年就走

丹蘇

勁野黎 愛狗唔識用

成個轉會窗係到追一個根本唔會黎既人

真，今次買唔到就由佢

你覺唔覺

等睇變林馬

又未出人工?

佢良心發現

dso明明可以係我廠大有作為 愛狗條垃圾

尊重啦
傷咗點用

完全唔覺
球員話事走唔走
我地只係出錢

partey 25 d囉 話晒踢咗咁多年
去體檢都唔講知聲

拖狗25啲
Reject晒意甲幫下體含
條矮撚咪撚返嚟

體野係咪屌緊何蛇？？？

講得好
成隊阿仙奴蛇鼠一窩
上至球會下至球迷都係賤種

愛蛇算係暗夜中嘅螢火蟲
為阿狗帶來一點燒

咩名

其實下體會同partey發生咩事我地唔知
但我地同下體話要買都講左兩個月
佢唔肯放咪同西甲直接買

愛蛇個氣場真係幾正氣

不過正常都會單聲既
咁我地都比咁拖佢 打和囉

咁最後一日先買咪遲單聲囉
唔通早一星期partey同施蒙尼講咩

爺爺本書仲未寄出

我嗰本今晚送貨

好期待派對跳gay舞

真 要退返貨

不如買卡瑪雲加

咁撚快?
我尋晚訂仲係processing

咪就係processing

我Dispatched from the UK on 14 October 2020
有冇啲有經驗嘅講下幾時會到

皇狗mark左

big brother is watching you
唔賣俾迷愛,反雲同轟狗

一個阿仙奴只可以有一個雲加
試左Azeez先啦

咁你中邊樣

bookdepository?
都係兩個禮拜左右就到架啦

我覺得要免費比返馬體會 公開道歉 禁止轉會窗先夠

咁能耐，無得盡快享受爺爺自傳

麻煩講內容請4重加密

HK有冇爺爺本書買

早幾個月買書我試過等成兩個月本書先到

體嘢屌緊個英超新改革

牙奶轉職做av達人?

もも

who

櫻空桃都唔識學咩人睇波

我買左十本支持支持

唔撚信你條漢奸

我拎黎墊枱腳夠哂實淨

迷基條能樣唔知平時睇開咩

捉你老婆比雲蛇屌都贖唔到罪

唔識，睇黎睇去都係果幾個

相澤太屈
齋睇佢一個都係情有可原

櫻井有波有腰有腳有樣

咁你睇開邊個

呢本書係味遺作黎？

亞視味濃露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技喺奶共電視台CCTVB都撈極唔起嘅五線暗星買通左google演算法

而家一google 五線暗星就有佢

阿狗黎

趁仲有機會去搵爺爺簽名
遲下有得炒

臭雞

唔好成日話人係雞

幾時黎香港

Arsenal has opened a store on Chinese ecommerce platform Tmall com, in cooperation with local ecommerce experts Hangzhou Fude Brand Management. Most AFC fans in China will have the oppurtunity to purchase official club replica kit, training wear, fan wear and accessories locally

TMALL is a business-to-consumer marketplace owned by the Alibaba Group and is currently the third most visited website in the world

榮光
大陸手足勁黃

即刻買10打

C8唔同臭燒講happy birthday
係咪已經唔妥佢好耐

七沢，涼森，小倉由菜，米倉穗香<<<有噴奶,,咲咲原林，岬奈奈美，桃乃木，椎名空之類
放棄咗松本一香，渚個爆牙妹，久留木玲

七沢

tb都j

tb好白滑，近幾套冇j la
個頭剪得太短

你有冇推介

有無得印ozil?

Xhaka唔同臭燒講happy birthday
係咪已經唔妥佢好耐

迷基 咁鐘意睇啲 細波qq av 女優
蘿莉控？

年紀大鐘意o靚妹
怪叔叔
桃乃木椎名都算唔算大波
對勁大波果d冇咩興趣好似田中寧寧果d

米倉穗香 <呢個係咪假波？

係
生完仔再出黎拍

大碌竹

大佬 你唔好咁痴線啦

阿仙奴上月高價賣走「球迷寵兒」馬天尼斯後，不少球迷都感到無限惋惜，這位阿根廷門將在阿仙奴10年間，由青年軍一步一腳印地進入一隊、由第9號門將到成為足總盃冠軍英雄，球迷更加不捨的，或許是這段充滿正能量的故事。如果這段童話能夠延續，18歲的青年軍門將凱恩(Karl Hein)有望成為故事的主角。

今個國際賽期，尼奴只在熱身賽為德國把關、新加盟的2號門將溫拿臣亦在今晨(15日)對比利時的歐洲國家聯賽，難得地正選上陣，但若論在國家隊的地位，從未為阿仙奴一隊上陣過的凱恩，自上月為愛沙尼亞國家隊處子上陣後，已經連續4場歐洲國家聯賽把關，奠定國家隊首席門將位置。

愛沙尼亞只是世界排名108位(20年9月)的歐洲魚腩球隊，亦沒有出產過太多星級球員，歷史上最有名的球員，相信就是在2005年至07年曾經效力阿仙奴的門將潘姆(Mart Poom)，這位曾120次代表愛沙尼亞上陣的門神，正正就是凱恩的經理人，也是現時國家隊的門將教練。

凱恩在2018年以16歲之齡簽約阿仙奴前，其實先去曼聯進行試訓，他回憶說：「得到曼聯這樣偉大的球會斟介令我震驚，雲達沙是我最喜歡的球員之一。我到過不同球會試訓，在曼聯逗留了3天，在其他球會則更長時間，不過綜合各方面的條件，我認為阿仙奴是最佳選擇。」

潘姆當年加盟阿仙奴時已經33歲，是列文及艾蒙尼亞之後的第3號門將，他表示自己並沒有影響凱恩的決定：「大家可能覺得他是因為我而選擇阿仙奴，但其實這是他與家人的決定，我沒有強迫他去阿仙奴，只承諾無論他到哪兒，我都會全力支持他。」

凱恩去年與阿仙奴正式簽署職業球員合約，並且已經為U23隊上陣，他反應敏捷並且擅於用球，切合現代門將的要求。只得18歲的凱恩現時絕非英超正選水平，為愛沙尼亞把關時亦有犯錯而導致失球，但正如馬天尼斯在阿仙奴前9年的默默耕耘，凱恩仍有充裕的時間去寫自己的童話。

啱啱先知有itx依d細機箱
但d機勁唔勁

你擔心散熱好過

要挨多十年先

春日子熟電腦？？？

itx打手here

itx散熱唔好係都市傳說嚟
有啲itx i9-10900K + rtx 3090 都run到

之後一打起咗就一野撇甩阿仙奴

幾日前

幾大盒？
但買完又要買個mon
依家個mon好廢

理論咪同大機箱一樣性能
但係又有少少唔同

我見fb彈出黎開心share咋

上次share過個澳州佬YouTube，佢個FormD T1機箱10L以下都塞到上述兩件硬件，不過個殼幾貴下

一般20L以下就叫small form factor，已經好鬼正

後傳個條友係咪On9架
起勢對住個龍門射, 又唔望下自己隊友係邊

何蛇收入大減 出片哭訴

收嗲狗有人放咗patreon上youtube

你咪叫佢itx砌10900k+3090試下

純粹指出itx一樣可以好勁

七沢幾高？睇落好撚幼，好撚罪惡感

擺明係後衛果腳西啦

蘿莉控得閒你地牙？

145 好似

佢比理性分析唯一優勢就係佢出得比較密
不過我寧願睇理性佬算

雲加本書到咗

幾時訂

邊度訂

琴日

amazon

咁快到

amazon prime 24個鐘都唔使
好痴線

幾錢？

總知唔係bookdepository訂

£14

送香港amazon應該都唔係快好多

小學生身高

屌你party story又玩抖音

中場大師

poom好似做過我廠教練

金童

柏豪同麥迪臣幾fd

唔係不嬲都入圍咩
都唔係佢拎ga la

點同夏蘭特爭

同英超嗰啲對手都冇得比添

davis都win佢la
sancho係咪都計

英超有who入 mount?

Sancho大佢一年
但勁咁多

堅勁好彩唔去獌
收嗲返工又蛇王？

好過奧袋喇

more

米八又唔訓-.-

-.- 你又唔訓

訓唔著，好多野煩

煩女牙？

公司冇客，就黎想摺左佢，蝕租都蝕死

廣告？

Yes牙...
有時諗行呢條路是咪錯左

冇錯既你咁多撚頭

搵唔撚到客個下閪

星期五

邊個來

係

桃乃木而家個樣好假j唔落

比狗屌雲加

比狗屌

死全家

我願榮光歸工廠

星期六就屌打曼城

聽日唔使返咩

今晚ot 應該就做得完天日訓全日

星期六晚勁多波睇 訓夠先睇

贏到多咀狗就唔會走

啱啱傷完狀態唔會好 easy

佢自己都miss 左啲big chance, 最衰列文太早拎紅牌， 寧願輸一球11打11, 太早打少過對體能好大影響， 你話如果下半場70分鐘先紅牌就搏得過啫。依件事都直接令皮利斯離隊， 咁難得踢歐聯決賽咁早俾人換走

口罩OL有除罩相了

好正

11打11就一比零左
不過情願1:0

贏左既話會早一年走
佢因為輸左俾巴塞先唔即刻去巴塞

曼城1:1阿仙奴

一起身就要打J

反禾b=撐警=藍屍

板野友美黎架喎

不如學好啲英文先

屌奶星 EVA 最終章2021年1月23 上映
我明日香

你弱智？

尷尬...... 係都要沖出嚟柒

Sancho 係巨星級數

Saka 踢到英超常規正選我已經安樂了

你勁認真
傻閪

喂呀，柒左就話人地認真
咁樣拿返渣沙好咩

Sancho當日無出走
鏝城唔洗仲用丁力啦

係人都知唔係講香港啦
得你衝出嚟柒以為自己好醒咁

我冇話喺香港喎小朋友

我話你唔識英文之嘛

哦。

你嬲撚到

唔夠人講就話人哋嬲
不如姐姐我教返你英文

本身攞嚟troll下
你又起晒鋼搵source駁人
邊個認真先

廢事嘈
Sor 認真魔人

我話
你唔識英文
就唔好沖出黎柒
句野冇一個字同撐警有關

佢句野講緊反警暴
我話緊反禾=撐警暴
有咩問題

你理解能力有問題話人英文廢

我可以免費教你

可能直接Sancho+丁力
不過多仔養得好 留鏝未必咁快踢到呢個水平

終於

咪hard sell

姐姐幫禾私補

party

入筷子啦咁多嗲

今日王姑娘冇返工
可以偷懶

根度斯中左武肺

國際賽完左又唔知幾多球員染

美職可以咁假

反禾b=撐警=藍屍
上面條友自己睇柒左仲串鳩人英文廢

雲加自傳隻字不提摩佬：盼新書夠正面

【Now Sports】前阿仙奴主帥雲加近日發佈新自傳，但書內沒有提及他與摩連奴之間的一段恩怨情仇，雲加就解釋希望新書內容偏向正面。

雲加（Arsene Wenger）推出最新自傳《My Life in Red and White》，回顧了其1996年至2018年在阿仙奴的執教生涯，惟書中並沒有提及與其結怨的摩連奴（Jose Mourinho），往日每當兩人交鋒定必事事針鋒相對，2014年10月雙方在球場互相推撞亦是經典一幕。

對於書中為何刻意避開摩連奴的名字，雲加解釋稱：「我不想寫一本充滿火藥味的書，而是希望寫一本正面的書，加上我和費格遜（Alex Ferguson）的激烈對壘遠比摩連奴多。」

90年代至千禧時期，英超冠軍多是阿仙奴和曼聯之爭，雲加在書內憶述當年的感受：「比賽會讓你討厭對手，我認為費格遜確實憎恨我，而有時候我也非常痛恨他。我們雙方比賽時就是一場戰鬥，氣氛總是變得非常緊張，還要應付費格遜時間。但比賽結束之後，對於費格遜的成就、付出和努力，都不期然向他肅然起敬。」

圖片來源 : ©AFP

雲蛇屈到
連摩狗都覺得不值一提
仲暗串埋廢蛇靠until we score先贏

咁都有內戰

幾正

普通料啦

我屌

咁都普通

中環一街都係

唔著罩出街wor

已經private 左

佢睇開60路

圖

羅演 又被撚

星期五等收工無野做咪隻揪

緊係唔提摩狗la, 唔通講佢第1000場俾人大炒咩， 正式比賽係咪剩係贏過摩佬兩場？ 一場社區盾， 一場曼聯要留力歐霸出副選

Party ig story 又tiktok

咪係
我都想講
雲加比摩佬屌打

決定反佢了

躝未

出埃及算

死gay佬影衰我地

唔屠返鏝456以後用返圾

爬狗

唔用埃神又點屠鏝456

開始懷疑呢兩條友係咪搞基

之前覺得條友好戇鳩所以block咗

咩人先反禾

6倍客勝

唔計政見，禾b賣咗40m點反得落今季有幸奪冠嘅話賣佢個40m功不可沒

想all in

牙達送俾阿迷既上樓機會

點解大細會咁樣開

阿狗不嬲多白卡人士

爺爺本自傳係咪一定要上網訂

係垃圾房或者廢紙回收站應該會執到幾本

我屌你老母

Arsene Wenger: “I snatched Welbeck from Spurs while I was queueing to meet the Pope”

見咁多迷愛就知咩事啦

你死啦

我屌你老母牙

Leno呢

我立即屌你老母

咩意思

洛克人都有85

google translate幫到你

joyeux anniversaire=happy birthday

🤮🤮🤮left foot係咩意思
係咪笑佢垃圾

笑佢無左腳

左腳拖舟生日快樂

要有人買先會去到垃圾房
呢d係直接去左堆填區

條撚樣下世做樹就岩

丹尼斯-蘇亞雷斯表示：“阿仙奴之前就缺少像托馬斯那樣的球員，托馬斯的身體很強壯，而我認為他能夠很好地適應英超的比賽強度和節奏。”

legend

迷愛=白卡佬
迷達=正常人

迷雲呢？
變態佬？

青山都唔收

back home

條友唔差

呢啲係升到盡既數值 起手梗係無咁高
唔同波唔同ver有唔同數值

搵連尼住

我一定唔係

愛狗晒撚晒

原來爺爺本書有簽名版

反愛收幾錢一個鐘

買嚟重陽燒衣用？

屌打牛蛙

who is 牛蛙

佢西甲top chance created，屌打法甲囝

Take care 馬伕

馬夫一年踢唔踢到20場波

Ching你好幽默

回家吧

貢煩 唔搞了 thanks

又傷？

屌你牙

收爺la

咁洛克人更加冇85啦

以為你地講綠日子

洛克人有生之年都冇可能85添

迷愛死全家

迷雲都係

邊度有

冇晒la
我見 tommy的世界 d人6月訂

我直接打個電話叫佢去我樓下幫我簽

以後都無機會再有爺爺簽名了

搵tommy幫你簽？

收咗幾錢

你識通靈？

發現阿po有少數人為左少少錢出賣良知

通你老母

搵袁文傑(你)幫我簽

屌你

五線暗星

斯文d啦

簽咩
鏝城球迷識條鐵咩？？
今個星期win波又可以po佢張gif

有訓練相j未

Kieran Tierney will be available to play for Arsenal against Manchester City tomorrow, cutting short his 14-day isolation. [@McGregorDerek] #afc

t仔

會唔會出佢話晒隔離咗咁多日冇training

個幾星期ok既

想同你性交

好事 不過冇得練波

Facebook 啲傻鳩球迷個個睇好阿

原來七澤得145cm
矮到

頭痛狗

迷基蘿莉控

KDB 特登抖抖唔踢國際賽打阿狗

收工

咁撚細粒 唔怪得無波

【Now Sports】域斯占士、卡法路雲、美倫賴奧斯此輪國際賽取得第3頂「喼帽」，分別獲得高達6位數的獎金。
國腳地位多重要？從域斯占士（Reece James）、卡法路雲、美倫賴奧斯最近的錢包可知一二，他們錄得3次國際賽出場記錄，結果分別從球會和贊助商獲得高達6位數的獎金，以肯定他們的努力和地位。

何以球員的合約談判曠日持久？皆因很多内容要寫得巨細無遺。狼隊後衛高迪也第3次代表英軍，可惜就沒有得到任何獎金，皆因他的合約沒有寫明：達到一定國家代表隊場數將獲得一定的獎金。

阿士東維拉的加利殊情況也類似，他雖然兩度在國際賽亮相，但因只是在對威爾斯等友賽出場，而不是正式的國際賽，因此額外獎金未能落袋

丫叔又掠阿狗一筆

反應幾好
屌到面紅紅

今日係街見到三個阿狗
係咪準備迎接聽日場波

唔幻幻
通野未帆都好正 成日NTR

又放雷

放av封面圖就加密啦 屌你 迷基

無巴丁

又做預測

英撚

迷基狗一日打幾次丁？

連成人台都見到你

Post link?

雲加談當年拒回簽法比加斯：

“這是我給隊內球員的一個指示，我要告訴他們：'看吧，一旦你走出這裡，就別想再回來。'有些球員時不時想看看，其他俱樂部的草皮是不是更綠一些， 這是留下他們的一種方式。”

“我曾經給過亨利、蘇甘寶、列文第二次機會，但他們的情況完全不同。對那些離隊的年輕球員，我不願意把他們帶回阿仙奴。”

佢應該每一日都精力十足
如果唔係佢打咁多次丁，好撚容易會陽痿

法明尼？

Nkxx PES好用過拿狗
跑得好快

咁你都係成人台姐
仲有阿奶

粉狗
幾時先肯加密

冇睇丫

【資料庫】曼城國際賽後特別生猛

【Now Sports】周六曼城將主場迎戰阿仙奴，雖然上次在足總盃4強碰頭，阿仙奴以2:0獲勝，不過根據最近的紀錄，曼城在國際賽期後狀態特別好。
自哥迪奧拿（Pep Guardiola）接手曼城以來，國際賽期對他們影響不大，自2016/17年球季以來，在國際期後的15場英超比賽中取得了12場勝利，期間只輸了1場，就是在2019年9月以2:3不敵諾域治。在此期間，曼城取得44個入球，場均入2.93球，7次保持清白之身，只失11球。

相比之下，阿仙奴的表現較遜色，在相同的4個球季中，阿仙奴在國際賽期之後的15場英超比賽中贏得8場。上季表現尤其令人失望，他們在9月、10月和11月的國際賽期後未能贏得任何首場比賽。

雙方將在周六爭取勝利，曼城開季只取得1勝1和1負，他們當然希望以強勢回歸，打起士氣。

圖片來源 : ©AFP

free
我曾經給過亨利、蘇甘寶、列文第二次機會，但他們的情況完全不同
上面有咩唔同

btw 佢都有入我個粵配post

真定假呀

咩粵配po???

係琴日David做訪問既內容黎
唔撚係本自傳呀屌你老母🙄

嘥氣
阿達敢作客攻鏝城老母先啦⋯⋯

咪又係繼續343縮到完場

好波

你d圖加左密先啦

動漫台有個粵語配音討論post
我記得你好似入過來

入去屌鳩陳欣條仆街？？

H漫？

我好少覆

係
不過呢D共狗都係抵屌嘅

唔係
正常討論下配音童動畫啫

全部都係阿狗唔夠人季中/自由身返黎

迷基
#變態 #25

享利係美職借返黎
列文同蘇甘保係跟操期間阿狗唔夠人用

成人台
我都係係東寶個po po七沢
但次次po都勁多負皮
d人話佢好樣衰

簡單啲講
唔要25仔

Fati啦唔洗諗

冇相澤咁屈機

聽日穿晒咁多場和

尋晚望左眼近境唔多掂啵

高爺爺科水

高哥唔俾錢廢雲廢愛
知咩事

相澤有155CM

80M買水貨都叫唔科水

pepe 都叫係record signing

以為高爺係傻架咩

一年20m分期
Party一野轟50m

有冇party操練相，流出？
呢排好小訓練場既相

爺爺本書幾時先到

有冇 諗過有部份負皮係比你

收爺啦柒頭 日能日係到爺爺爺爺

迷愛同志？

原來係你地做既

秘密練兵

Szoboszlai

nxxxx條柒頭原來12碼炒咗

尋晚話你蛇王即刻唔理我

達狗俾阿Po屌到死全家啦, 竟然敢迷高

實捉到你

當日我理解既版本係,法比巴塞唔如意但話留多一年
之後雲加買ozil
再之後緊係唔比佢番,阿仙奴有西錢比雲加一年買咁多咩
買法比就唔會有山狗,
如果當日買咗希古恩,無錢買ozil
之後第二年法比回歸就fit曬,同埋法比回購平啲,
或者可以買埋山狗
有法比肚湊住山狗應該無咁西口西面

Wenger said "We have the [first option] clause in the contract so we would be on alert but at the moment that's not something we're after.

"At the moment, Fabregas has decided to stay one more year at Barcelona.

"Unless he has changed his mind, I don't know ... but that's what I've been told."

He said: "I'm aware there have been offers, I had a conversation with him and he told me that he wanted to continue here and that he didn't want to go to another big club."

硬係覺得某幾題好有誘導性想佢答某人

當年老嘢搞到阿狗變咗摩佬私加雞

老嘢真係

死廢老賣書cap水

算啦 畀佢過啲有尊嚴嘅生活

No KDB for City tomorrow.

想all in阿狗了

想串埋拖肥

咁快搵定藉口

讓KDB都照炒柒你呀

好人好姐做乜拎何蛇黎對比

希望哥狗讓三分比達sir

又真，何蛇地位崇高

迪布屁心系達sir
知道光頭佬無性的 唔想出場大炒達蛇落佢面

阿古路復出都夠炒我廠

強姦派對

條矮撚收檔啦

唔信

又玩心理戰

冇Kdb 阿叔無晒對手

有mendy就有對手

七沢鍾意家教
有冇送野比佢

咩係家教？？？
做乜我介紹完個個走去wiki佢

家教reborn囉

動畫黎原來
屌 你毒漫台毒撚先知姐

有人知道爺爺本書有lesson同無lesson有乜分別未

Kevin De Bruyne has scored more goals against Arsenal than any other club in his career (5).

你做fans都唔學下 唉

C+G

身高啱啱好抱屌
145小學生咪玩啦

睇左HF 未

仲要睇落去完全唔似

越南大把幻幻仲矮過佢都出黎做

爺爺本書除左Kindle之外 有冇e book買？

頭先差啲忍唔住係公海放雷

我知佢鐘意玩cosplay lo

小島南先正

又唔訓-.-

有無手足開刀剝過智慧齒 大概幾錢到

睇醫生 我個個 3xxx

我樓下開我4k 屌心好痛

咁你cosplay未

你太子爺唔掠你掠邊個

之前幫bandai 扮過keroro
我原本想扮戰隊，佢話我得160唔比我扮
扮keroro著果件野熱到仆街

真 哥狗冇性

呢個年代幾千好正常 不過十年前好似一千左右

11點訓條鳩-.-

我個時兩隻40k....

返中國剝囉

生得好嚴峻?

開刀

好串

逢星期五一定要丁返次伊藤舞雪
呢個每週任務黎

米尾
me好友善

上次仲咁大聲笑人哋5-2
今次我哋就真係俾人哋5-2啦

聽日又屠城

轉自Leeds post

on9仔黎

體測唔得都可以簽

係佢身上唔係叫戇鳩
係叫基

幾時有training相

達sir聽晚連無左KDB既鏝都贏唔到
可以自動辭職了

聽晚直播training

乜撚野買個咩加納派對又掉錢落咸水海

件黑鳩淨係識玩抖陰 躝得啦

應該係叫坦克自動離隊先岩

請返愛daddy了

blackpink係咪最紅韓團黎？
我見netflix出咗紀錄片

睇完報告下

阿狗配不上愛daddy
佢應該教蝗疤拜

就係冇聽開先問

Blackpink屈在男女市場都食晒

why女都食埋？
咁乃團都多女粉

Blackpink好多女粉

耶穌 丁力都冇埋

有牙路？

贏唔到達蛇可以躝去瞓

Bwa 取消佬使唔使隔離

坦狗聽日會證明自己
幫鏝追和

抖音狗 +死gay佬 好難頂

條友自戀狂黎

用返圾算啦支那士.柏迪

乃谷都好撚多女粉 久公同山陽狗 成日flirt女

山陽已經冇上水了

無美羊同t3,要靠阿坦發威

Liza吸金力強
呢期仲要同歐美巨星合作
紅到傻啦

達蛇唔用佢

我識個新團Pinklin正好多

呢個係monstersX ?
仲算新團咩

樓上

唔係Blackpink就係T寶

好靚仔 想奶

好似幾正

Pink lin 白滑大波仲想點

識貨

Dllm bam 啦

阿狗原來咁多韓粉
係上年有聽過吓mamamoo

鄧幹耀啦屌，5分鐘搞掂

污染ap
衰過班迷雲賣書sales

事實雲加本書好撚好睇喎

你為錢出賣自己靈魂

六日子份人最均真，大方承認自己做馬伕

推

咁通常會正選落場

cctai d人唔識貨

傷咗點用？

未傷之前都少出la

【有圖】泰國清純女星呼籲群眾上街

係用得少過愛狗
不過後生仔唔好用咁密啦

點拆帳?

搞錯冇買

雪到凍傷

sales要買同睇既咩

泰妹好靚

迷基好快手幾靚

依個不嬲有follow
上次po出黎 依度巴打話唔知有冇鳩

宇少

曼城冇kdb下場贏硬?

話時話之前睇出面啲post，越南泰國個邊啲女仔都幾靚，白白淨淨咁
同想像中嘅東南亞人好大分別

咩黎？

贏就贏硬 睇下贏幾多球

今年sky sports 首歌唔錯wo

唔係不嬲都依首既咩

上年嗰首好似唔係呢首
不過佢啲風格都好相似

宇宙少女

男army

為出場去到幾盡？前利物浦青訓：我專登踢傷隊友

咁仆街都有

官方又消費燒

partey呢

中伏
合約戰士confrimed

智商-100

巴丁仔又話calendar year 尾先出到

復操都起碼操到12月啦
話說6667好似出得了
希望星期四歐霸出佢

留返winter賣la一陣又傷

球會幾時窮到要賣巴丁

66.67

66.67 丫 盲

都係咁差

上面都無小數點
人地點知佢講乜-.-

Party 個樣咁認真
唔知幾時會膠化

迖

佢唔知怕唔怕凍

睇佢d抖音片
我認為已經足以挑戰更衣室最膠果個

partey唔知係咪真gay

佢心諗 練完波問經理人 可唔可以返馬體會

唔知 但好撚似gay

好似唔開心咁
邊個恰佢

可能好快有內幕消息
有球員匿名投訴派對沖涼唔閂門

阿仙奴用高薪吸引Partey加盟後，雙方最終分道揚鑣。如今Partey透露內幕：第一天來阿仙奴就想走了。

在談到自己的阿仙奴生涯時，Partey稱：「在參加完加盟阿仙奴的第一堂訓練課之後，我回家問我的經理人，我能不能毀約，然後回到馬體會。」

到時實好小心 驚跌番梘

新韋拉

賣你老味
賣沙列巴都唔賣張啦

真呀 邊個話賣6667我叫派對佢屎忽

屌佢屎忽

留係度打後備晒咗你丫

160

達蛇識7種語言
反觀愛美麗條垃圾連英文都唔識
真係高下立見

我廠唔係join咗pse咩
都會幫fifa宣傳？

正選中堅
張+包最強防線

而家點排
包->雷->頂->泰->梅->Papa->Kola->Chambers->Saliba
第八中堅喎

Papa reg都冇reg

咁第七

垃圾Fifa 連阿狗第三作客件衫都冇

Mari 呢
Papa點都似包尾

Arsenal U23 centre-back Harry Clarke joins Oldham Athletic on a loan deal until January 2021.

大黑肉腸打面

英甲都冇

呢件唔勁
Fm fifa都低潛

Party 第一日好認真咁

Party 個樣勁認真 對比起拿羊

對住呢班傻仔我睇佢頂得幾耐

期待佢唱八拆

條友扮認真

佢自己都係傻鳩
扮乜春

一開始就同nxxxx一齊
要搶宣明會大佬個位了

巴丁大隻左好多

期待佢返來屈機

係咩
上身好似好單薄

迷基我撐你!!矮唔係罪

咁都算大隻咗好多 ？ 有分別咩

確觀給

混個種就正

今晚入波大唱八折慶祝呀
btw覺唔覺佢小腿好瘦

Pre-Man City training teams for rondos and matches

Team 1: Leno, Bellerin, Luiz, Holding, Tierney?, Saka, Elneny, Partey, Willian, Aubameyang, Nketiah

Team 2: Macey, AMN, Gabriel, Mustafi, Cedric (Kolasinac sub), Xhaka, Ceballos, Smith-Rowe, Willock, Pepe, Lacazette

屌 包皮又後備

其實成個人好鳩 成隊最鳩係佢

aguero : i am back

其實上年借果兩個出都無得出點解都會買

我想讓球員知道，如果你選擇了離開，那就不要回來了。
爺爺

每賣夠十本加多0.5%分紅

終於有波睇！

咁法明尼？

西追有出
一個傷

我可以讓亨利 (Thierry Henry)、蘇甘保 (Sol Campbell)、列文 (Jens Lehmann) 回來，因為他們情況不一樣，但那些離開的年輕球員，我不想再讓他們回來。

一黎就輸波

強援加盟

巴丁出返嚟要踢邊個後備好

入房打機隔三米仲要自己帶機

咪一樣24

其實為佢地好 一路走好 返黎窮酸工廠冇前途呀

因為法比真係傷盡爺爺心， 爺爺當佢親生仔， 為左佢放棄韋拉， 我記得岩岩出道啲媒體仲叫法比做新韋拉， 雖然唔知邊忽似， 韋拉走左去祖記嗰年仲喺歐聯踢埋有韋拉既祖記出局， 有種改朝換代既感覺。之後特登幫佢度身訂造套陣式， 當時好多人都打到進攻中場， ie路jj, 希比， 全部都要就法比踢邊。 我諗爺爺執教咁耐咁多球員走係法比傷得爺爺最深， 賣佢個價仲要係賤價

拿卡

打4231/433
中場勁左
但4後既電欺

上季我地主場個場佢屈到 球球世界波

冇kdb 都贏唔到
今年可以訓

希望達sir可以照顧下亞洲球迷， 上半場贏夠4,5球， 等我地唔洗睇到咁晏可以早啲瞓覺

PES頭兩抽 沙拿 文尼 重唔重抽好 想抽阿記

今晚有波睇啦
徒弟又贏師傅

用住黎屌

新手 希望之後抽倒阿仙奴

法明尼蘇甘保列文全部都係無班落返阿狗跟操
阿狗又等人用先簽黎平用
列文仲要係三月先簽

想問今晚係咪有得睇Partey解放Ozil

巴丁自己咪後備 達蛇都唔鍾意用佢

傷撚左點唔鐘意用

Q：球迷總是在呼籲花錢。而不花錢的背後，是你真的沒有辦法，還是人們所謂的固執？
A：這根本不是我的錢啊！雖然我對待阿仙奴的錢就像是自己的錢一樣，但我不花錢是因為我們根本沒錢。

希望佢個傷真係可以斷尾, 好鬼驚班庸醫

燒幾開心咁

可唔可以直情踢走拿卡個正選 巴羊比

簽韋碧克 (Danny Welbeck) 的時候，我要去羅馬參加教宗組織的慈善比賽，當時我在機場知道他準備和熱刺簽約，於是我想截糊。
那是個有趣的故事，我們整天都在談判。後來他的經理人打電話給我，我告訴他：「聽著，我要掛線了，因為教宗在我面前。」他說：「什麼？」當時我們正排隊與教宗合照，為了談判，我排在隊伍最後。後來我到了教宗面前，我只能告訴他的經理人：「沒機會了，我現在要見教宗了。」

原來韋帝張圖係咁黎？

佢最後個shot 諗緊咩

明明記得打車2:2個場
巴丁由頭爆到落尾已經係達子入左嚟救緊火
點解個個都話唔鐘意用佢

因為達蛇明顯係想用saka多d
saka可以打翼衞

因為係復賽前既事， 復賽後用啲人都唔同， 燒一分鐘都無落過賽， 巴丁未傷之前都係， 不過佢可能未fit 先唔用， 跟住好似復賽兩場之後佢就大傷

你估教練就係用人唯才 唔好太理想

Welcome Sterling

算啦 結果都係一樣佢都預咗坐到完約 袋住35萬一星期 日日踢下波有咩所謂 獎又攞曬

法明尼都無班落

今晚達蛇屠城記

幻想太多傷身呀

燒最後都有reg到？

心唸：班友咁hea訓練， 難怪體能差

山狗：

成班戇鳩仔
等我今晚carry啦

過幾日再問

想翻下體了

唔知跟開下體啲操練 黎到阿狗操會有咩感覺

Party:ok,熱身完準備真正操練先
同一時間其他球員已經行緊去更衣室沖涼

今晚輸幾球

牙古路復出射爆我地

party撚到對面中場冇供應，波都射唔到啦

冇kdb同250

牙古獸性大發，吊幾球入禁區俾佢強姦班中堅

今晚絕對係派對地標+代表作

未吊已經俾party截晒d波

今晚派對撚到哥狗自言自語

今晚頭場支持邊隊？

勝愛派對
完全勝猁

Jack Butland: Crystal Palace sign Stoke goalkeeper after transfer deadline

Crystal Palace have signed Stoke and England goalkeeper Jack Butland on a three-year deal for £1m

屌 我地簽呢件好過啦 又平又hg

原來T3之前中過武肺
成日唔夠氣 唔知關唔關事

樓上講起個樣認真
我記得當年爺爺簽左個中堅
未出第一場前個個都話佢個樣好撚惡
個樣好撚認真 點知自爆到仆街

1m 簽黎做後備真係好過簽冰島

爺爺又俾人串

蘇超本來低level，仲要T3成日傷出
所以係唔關事

舊包皮?

條友唔識講英文
人哋撩佢都笑唔出啦

舊時對親獌都好似輸

好似差唔多
唔記得咗個名好記得有人話佢個樣兇神惡殺 嚇到對家腳軟

屎波拉斯？

應該唔係 史基拿斯一睇個樣就知廢柴

條友唔識講英文已經係死罪

又反愛

雲加深度專訪：雷耶斯之死、親手趕走艾迪巴約、截熱刺糊簽韋碧克、拒法比加斯回巢、離開高貝利

雲爺爺

今晚輸3:0

係呢條撚樣啦

佢個樣邊忽兇狠

條友場場自爆廢撚到仆街

你而家緊係咁講
當年個個都咁講架

今晚出唔出party

尊重啦
愛蛇已經好努力學

中場埃及狗加派對

法明尼點有班落

Good Ebening

佢踢波為興趣

支持今晚partey正選 佢戰術執行能力強 真心有機直接正選

佢間公司冇吹到咁大
之前吹到身家多過李嘉誠
都on9

佢上季係史篤城太垃圾
唔計個hg位嘅話我寧願要冰島廢龍算

個狠樣有少少似rio

以前係好鐘意j d 眼神啊, 狠樣啊, 個陣d 人太後生成日俾人恰

睇你打咩戰術囉⋯
如果又係對猁咁龜縮
落多個人撲波其實ok

而家咁多少婦咁𠹌正

屌你圖呢

摩狗咁垃圾就收皮啦

新施根

落樓走個圈都見到喇

個時西維爾+國腳
諗住有個經濟中堅
冇諗過咁垃圾

今晚t3是咪唔出得

一定縮後引曼城上黎㗎啦 曼後防又係唔穩

1m簽呢件好過啦

垃圾到佢咁都真係幾難得

防守訓練根本有問題

之前講過
強度有問題
去到實戰成日俾d力量型前鋒撚狗

依家阿坦夠力量型

廢到傻
又慢又膠

曼城知你會縮所以佢又縮
最後0:0

哥狗有幾可縮後

唔知點解見到d年輕媽媽都扯到仆街明明自己未到個個年紀

嗰陣AC有比約佢 佢唔續約咋

隻利狗小雅仲未柒夠

因為你咸濕

好似話出得

法明尼生涯0轉會費

Party因乜叫阿迷唔好嗌佢做Partey
嗌番佢做Thomas??

一年一年咁續？

姓同名分別
香港都叫名唔叫姓

之前先比列斯聯打到縮

列斯勁過牙狗
作客都打到利記驚

阿記咪係。就算AC無比約仲大把球隊要。佢34歲仲踢緊西甲，嗰陣仲當打點會無班落。返嚟跟操就為咗搏阿記簽佢？佢想keep狀態咋。

仲有，列文嗰陣係退咗休之後再復出，搵咩班落

唔係拿狗敗家 我哋一早贏咗利

人都走左，都要鞭屍

Arsenal boss Mikel Arteta has told Mesut Ozil, 32, he has two months to prove himself at the club. The German World Cup-winning playmaker has not started a game for the Gunners since 7 March. (Express)

之後番法甲做過最佳11人(1週果d)

等巴丁復出

雲加連日文都識添
Basque Catalan Spanish Portuguese 應該類似？

原來達蛇十年前今日代表愛字頭完全勝猁

咪就話全部都冇班落跟操同法比唔一樣囉
Ac先係一年一約
阿狗個時好似比左兩年約林狗
當打人工高咪無班落囉
韋舒亞碧黑都當打咪又無班落

我講緊返嚟跟操唔等於無班落列文退咗休仲落咩班

韋舒亞同韋碧克係英人高薪同埋玻璃 而且法明尼人工仲平 嗰陣免費簽佢仲係4萬鎊週薪 就係貪呢樣 關人工咩事

屌你死摩狗又串到爺爺一棟都冇

所以雖然我尊重摩佬
但我真係好撚唔鍾意佢
成日笑鳩爺爺

應該分別都唔大

唔出既冰島廢龍食一個non-hg位

買左721波衫

今晚

由鍾意用自己條撚打人塊面
變左鍾意俾人用條撚打自己塊面

雲加抵俾人笑啦
次次俾摩狗屌打

串能到

lm

好彩FA CUP冇撞過摩佬

第二part

琴日港父個post

贏其他人咁多

其實老嘢嘅原則就係
你食回頭草唔緊要 總之我唔會俾轉會費
rvp, 法比要轉會費? 不了
列文 蘇金寶 費明尼唔洗轉會費? 咁可以傾

兩邊走個情況完全唔同都可以拉到去轉會費嚟講

當年真係俾rvp， 法比返嚟踢得差少少都一定俾球迷怒屌
分分鐘一出場就噓佢

以為一齊做歐霸兩個friend咗

唔係撐邊隊
但咁早紅，無乜好講
打少個都贏就話分析姐
正如當年5:2贏熱狗，靠人地打少個先杯，我又覺得冇乜咁好J

仲要麥佳亞個啲無腦失誤都唔知點分析
比我都懶得出

理性佬係咪睇完港父個post即刻通頂剪片
以往佢出得無咁密

麥龜近期好出位
自爆方面

雙紅改革告吹 阿迪達：可持續性優先

【Now Sports】由曼聯及利物浦推動的「Project Big Picture」改革計劃被英超20間球會一致否決，阿仙奴領隊阿迪達認為計劃告吹之後，球會之間更要互相幫助，維持足球的可持續性。

「我們必須找到適合所有人的方案，讓足球具備可持續性，並按照目前的環境繼續發展，這是重要的一點。」阿迪達（Mikel Arteta）指出球會有義務保護低組別聯賽及草根足球：「這與20年前的情況不同，我們需要進步，需要分享大家的願景，並實現這項目標來造福人群。」

曼聯與利物浦早前推動「Project Big Picture」（PBP方案），但日前在英超股東會議上遭到否決，阿迪達補充指：「英超素來領先其他歐洲聯賽，我認為只要我們團結一致，並維持大家的做事方式，將構成巨大的力量，亦希望能夠維持這種狀態。」

PBP方案針對英格蘭球壇進行不少改革，包括英超球隊由20隊減至18隊、取消社區盾及英聯盃、向英冠球隊提供2.5億鎊的資助，同時又加大9間球會的權力等等，計劃曝光後一度令英足壇陷入內鬨。

圖片來源 : ©AFP

【資料庫】迪布尼倦勤 槍手圖破攻「城」失利數據

【Now Sports】儘管阿仙奴近年在本土盃賽擊敗過曼城，但其實過去5年的英超賽場上，槍手均未能在藍月手中取得一勝，猶如槍手剋星。

自2015年12月，阿仙奴主場以2:1擊敗曼城之後，槍手在過去5年9度對壘曼城只錄得2和7敗的戰績，而且藍月平均於每場賽事都會攻入兩球以上。哥迪奧拿（Pep Guardiola）出任曼城領隊之後，球隊成績穩步上揚，最近6場聯賽硬撼阿仙奴都以曼城勝利告終，當中有5場均取得3個入球以上。

阿仙奴對上一次在聯賽連敗同一支球隊，已經要數到1974年至1977年，當時槍手連續7場聯賽不敵葉士域治，周六一役自然不希望追平如此不光彩的紀錄。

幸而阿仙奴最需要提防的迪布尼（Kevin De Bruyne）因傷倦勤，皆因這名29歲比利時中場過往8場面對槍手，合共炮製出5入球及2助攻的個人數據，這個數字也比他登陸英超以來面對其他球隊的入球數目為多。這莫非是槍手破數據的良機？

【英超】曼城VS阿仙奴
Now TV 621台18/10 00:30直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

上次聽體嘢個高山屌獌屌得好正

明顯睇完個po嬲嬲豬

買返十蚊鏝城先啱先俾狗會斬到一頸血

踢得好球迷就唔記得架啦
邦路斯重返祖記第一場比人噓到仆街
葛斯 侯姆斯開頭返多仔又係狂屌
之後咪又係冇事
如果當年簽返Rvp，起碼唔會比李斯拋甩10分咁樣衰先

雖然話打少個，話晒都big six輸得咁柒
雖然我地都柒過n次

邊個會為左條傻閪嬲

Guardian projected lineup

前幾日體yeah live屌依個方案屌到仆街

狗公 有買馬？？？

幾時係度放吓d囡囡gif

買少少日假今日買親都輸

型到

如果係嗰季架話應該贏埋冠軍添啦

阿仙奴只係臭雞

對面唔係買左新中堅咩

爺爺賣咸鴨蛋之前我廠可唔可以拎返次聯賽冠軍

唔可以

隔離
同牙朗同隊食飯
好似係要

爺爺本自傳買咗幾日仲係processing

笑狗咁得閒上水
唔使比女cow咩

Bruno果啲洗唔洗

咁講真冇左kdb同阿古路既鏝同我地級數唔差好多

哪有女 準備緊慶祝今晚屌打哥狗

aguero今朝ig先話：i am ready....

哥狗應該放佢後備啦

本身好似成隊葡萄牙撚食飯 唔知係咪當緊密接觸者
之後佢地仲踢左場歐國聯 對面唔知駛唔駛隔埋

無左D SILVA , KDB 阿仙奴想輸都難
已直屌阿仙奴WIN有5倍

我就係知佢地仲踢歐國聯 以為唔洗隔

派對一個人30球

今晚就知駛唔駛隔離

Laporte傷咗咩

就黎入棺咁既樣

尊重啦

頭場愛字頭贏同和都咁抵買
fatfat喇

愛記應該坐和望贏

好似話高普作客90分鐘內未入過波

武肺

迷基狗係咪米6肥仔？

Just a flu!

頂盡米5

Partey - Why I kept my big move a secret

Thomas Partey always wanted to play football in Europe - so when the opportunity came along, he made sure nothing got in his way.

The then-18-year-old was playing for Tama Youth, a second-division Ghanaian side, when he was offered a trial by Atletico Madrid.

So to make sure nothing could jeopardise his dream move, he kept it secret from all of his friends and family, with the exception of his father.

"My dad knew about it but then I told him not to tell anyone," Partey said. "There was a saying that when everybody knows about your move, they can disturb you. That's mostly in Ghana because I was playing with my friends and you never know what someone is thinking, so we just had to keep it secret until everyone saw it.

"I wanted to play outside Ghana and I was focused on playing with the great people we saw on TV, because we used to watch La Liga, the Premier League, so many leagues. All my inspirations played in that league.

"Moving to Spain taught me a lot and I've learned a lot from it, how to take decisions on my own, how to be perfect, how to try to go through hell. But then you know that after the hell, you have important things ahead that you can enjoy.

"I'll always take those challenges and I know that with all these challenges, you'll be able to make it."

The 'simple' advice that took Partey to the top

Thomas Partey is eternally grateful for the special bond he shares with his father.

Our new midfielder grew up in Krobo Odumase, Ghana, with his seven siblings and spent most of his early childhood kicking a ball about together at his dad's training ground.

"I remember playing with my father," Partey said. "He was a footballer and he was playing a lot. He was the captain of his team and then he took us to his training ground, so we played there.

"When I got to 10 years old, I started playing in a club that he formed in the village. We had lots of great talents and for many years we played together, and then we moved to a different city where we were playing in a youth league among ourselves. Growing up was the best moment of my life.

"When I was young, my dad helped me a lot. He gave me so much advice because he used to play and he knew what I needed to be a professional. He talked to me a lot, how to be disciplined, how to respect my coaches and everyone around me.

"Then he told me to always be training and not going out all the time, that I have to rest a lot. It's simple advice that will get you to the top."

肚腩阿叔

又屠城

呢兩晚都幾多波賭

同你老母一樣

下個po係咪要簡單d講

呢位手足中肯到

入左啦佢老母
唔係佢點知

有冇人覺得福利個肥妹仔幾正

摷番出嚟再入過幾次

好靚

G嚟

好撚fit

仲賭緊狗會？

Arsenal youngster James Olayinka has joined League 2 side Southend United on loan until January 27th 2021.

未輸哂 仲有錢咪玩下 又唔係要贏大錢 數字遊戲姐

唔係澳洲賭?

今年都借咗幾多人出去

原來好睇波得今晚
聽晚得啲悶波

玩哂先啦 有籌碼都會用哂先走啦
又唔係等錢洗

聽晚李城對維拉都唔錯
麥迪臣同周柏豪對決

等睇Adrian

仲有廢龍

文尼 Thiago擊退武肺正選打76

文尼都岀得
睇黎kdb都係fake news

有無20年76球迷

得呢場好睇

Cls 想播毒害死愛華頓

足總盃咪又係出迪布尼
結果牙達咪又係然波
京咩牙

早d訓後日準時返工

mane 不嬲話 full training no fake

何蛇開live

AC時期開始棒

用緊車狗青訓個策略

今年新策略嚟，大梅將啲有潛嘅借出去好過踢青年賽

係咩
以為肺武搞好耐

唔同嘅係軌買好多返嚟借
個piazon 借咗差唔多十年

just a flu